紅隧大樓內有狗 Standby, 大家小心！

朋友剛搭隧巴看見...

推

push

Push

幫Push

小心 推

請佢地飲雞尾酒就岩